電腦開機後上唔到網 應用程式開唔到

電腦係window 7系統
本身部機得個過左期的nod32
幾個月前中左網上d廣告毒
無理過佢
呢幾日部腦laglag地
有時禁d apps 無反應

就諗住del左舊nod32
上網裝返個免費版掃下毒
之後掃左7個威脅
6個delete左

之後部電腦就用唔到咁濟
入到桌面
上唔到網
禁d 應用程式野無反應（好似所有要系統管理員身份既apps都無反應）
Ctrl alt delete 無反應
只係開到d files 我的電腦 控制台個d
但就算開到都會好lag...

試過用系統還原
但情況無變
試過入安全模式
基本上所有功能都用到

其實我都backup左d files
但因為模擬器入面有d資料想攞返
但開器到個app
入安全模式都開唔到模擬器

想問下全能的連登仔
部腦仲有無得救
如果拎去d電腦鋪 救唔救得返？

電腦 apps

笑9我唔係問題
幫幫手得唔得..

中毒太深 洗機啦
再唔係咪backup返你想要啲file洗完機再裝過個software開返

成個模擬器file抄去手指到又得唔得呀

唔想煩就拎去比人幫你backup+洗機，乾手淨腳

从你的貼文中, 假設硬件沒有問題, 軟件就可能中毒喇,
閣下有試過系統還原, 都唔得
重新安裝系統, 係最好的選擇

win7本身防毒比較普通
試下用win10啦，防毒較強

推

巴打
你都有同樣問題？

用 linux

冇 ， 幫你推下姐